# Staj-Projesi-Devamsizlik-Takip

https://stajproje.hajiev.com/
Bu proje  öğrencilerin sınıflarına göre hgoclara ve derslere göre devamsızlıkdurumunu  öğrencinin velisine gösteren  ödeme zaman aşımını  gösteren 
uygulamadır.
Sistemde Rol yaratmak izin yaratmak hoca öğrenci veli yaratmak mümkündür
 Hoca yaratdıkdan sonra ise hocaya sınıf ve ders ataya bilirsiniz  bu sayyede öğrencihangi sınıfda hangi kodlu derse girdğini ve ya girmedğini hoca  girdi yada girmedi katlım durmunu göröp gelişmiş bir şekilde raporlaya biliyor
 bunu ise yönetici ve veli göre bir tarihe göre raporlana biliyor.
 sistemde ileriki zamanlarda çevirim içi öğrenim harç bedeliödenme öğrenciye ödev gönderme ödev puanlama  ve çevirim içi sınav sistemi eklenicekdir.
 canlı ders olarak  ise big blue buton sistemi entegre bir şekilde çalışacakdır.

Uubuntu Server 
with digital ocean
Coded by Arif Hajiyev
sql file import code files
and seeders

 sql import yapmak isderseiniz bu giriş bilgilerini kullana bilirsiniz 

Admin
admin@hajiev.com
---

Doç.Dr. Erdinç Avaroğlu
erdinc@hajiev.com
---

Prof.Dr. ZEKİ YETGİN
zeki@hajiev.com
---

Doç.Dr. FARUK SERİN
faruk@hajiev.com
---

Dr.Öğretim Üyesi VOLKAN YAMAÇLI
volkan@hajiev.com
---

Öğr.Gör. PELİN KILINÇ ÖZÜÖLMEZ
pelin@hajiev.com
---

12
Veli  1
veli1@hajiev.com
---

---

Veli 2
veli2@hajiev.com
---

Veli 3
veli3@hajiev.com
---

Veli 4
veli4@hajiev.com
---

Veli 5
veli5@hajiev.com
---

Arif Hajiyev
arif@hajiev.com
---

Arif Hajiyev
ogrenci1@hajiev.com
---

Ogrenci 2
ogrenci2@hajiev.com
---

Ogrenci 3
ogrenci3@hajiev.com
---
Ogrenci 4
ogrenci4@hajiev.com

Seeder kullanarsınız bu bilgilere giriş yapa birlsiniz

Admin : email = admin@hajiev.com, password = 12345678 and Role: Admin
Hoca : email = teacher@hajiev.com, password = 12345678 and Role: Teacher
Veli : email = parent@hajiev.com, password = 12345678 and Role: Parent
Ogrenci : email = student@hajiev.com, password = 12345678 and Role: Student




# Staj-Projesi-Devamsizlik-Takip
